8月已經咁熱，算唔算係全球暖化既惡果呀

9月點算呀

惡咩果
環保不嬲呃$

熱就開冷氣啦同你玩心靜自然涼咩

10月可能仲熱
話唔定會有40度

想像唔到12月會熱成點了

又係d環保撚搞事搞到咁熱

想懲罰香港人